建議大家想戒任何習慣 都可以睇迷幻列車

Choose life

講多d

唔好講 講左死全家

人生必睇

You're an addict. So be addicted – Just be addicted to something else

1係神作